{hku}招同窗一齊溫書/食canteen

唔想自己食飯 但又唔係成日咁岩有朋友一齊
自己一個真係好悶
如果有興趣一齊食飯/溫書，
睇下夾唔夾到時間啦

食咩都好 唔好幫襯美心呀下

絲(年上

係唔係陪我食啊ㅠㅠ

Tg: alyssa20200

哈哈 絲巴都無所謂 有人陪就得

咁大個人自己一個都無所謂啦

我就係唔想發生啲咁嘅情況 今個sem揀晒online

咁米無番過campus